林峰 幼稚園 cover

練左咬字

好撚難聽

面皮厚到 唱到咁撚樣都仲post上黎

得罪講句... ching 都係算啦... 有時有D野好講天份...

其實你唱係認真定玩？

比人揸住春袋

又甩晒又走音
再練好啲先放上黎啦

甩曬字都敢post

甩左d咩

音樂好講天份

算啦

屌你 自己都冇心機唱 仲係度嘥人時間聽
最簡單歌詞都唱撚錯哂
"幾天天近況幸福嗎?"
"是我始鬆拒絕成長嗎?"

後面嚴重拖拍 拖到甩撚哂

當係搞笑咁聽就合格

你就咁讀出黎應該重好聽過你唱
你平時講野都係咁一舊舊？

你冇北區小哲咁好命

Ching 我一直都有留意你 我覺得你今次進步咗好多 繼續努力

拍子 用氣 咬字 全部唔掂

邊撚度園阿 睇過

樓主好有感情
我真係哭𠹌左

搞笑?

叫做無之前咁衰囉

唉

聽左2句頂唔順
走撚曬

我做左你FANS

走左d咩

JJ狗近況幸福嗎

屌你

樓主鼻竇炎

點解我聽極都聽唔到咩問題

笑死

樓主不如試吓唔好出聲😅同埋唔好再出post，無得救🙏

番工聽到，笑到比人聽到

笑撚死我

教而不善，無眼屎乾淨盲，拉撚咗算

頂我都係

你那些年咪好地地
點解呢首會咁

建議你參考下隔來post小哲.人地就真係有heart.sorry我個人直接.不如你收手

我一唱廣東歌就咁

咪撚推啦屌你

無字幕唔知你唱咩

需要逐句逐句話你知嗎

（無）（法）和你回到那種盛夏 （唔知點解我聽到毛髮）
能夠沉（醉）懷抱呆望(窗）紗 （咬字）醉變睡&窗紗變穿紗
就這麼一個假日在乘涼
冰塊浸沒在紅茶
互抱著老（掉）［也不怕］ （就變吊）

時間流過誰也要［長大吧 ］高低中
而你和我前行全是分岔
自此分開了 你落力前行
得我幼稚地停留
被歲月放大了［牽］掛

（幾千天）近況幸福嗎 ？？？點解我聽到幾天天/雨天天
每日忙碌嗎
仍然［是］那麼認真嗎
可有新戀［人］轉音得嚟低要穩
成熟的戀［人］轉音得嚟低得要穩
成熟到沒再共你（吵）架

是我始終拒絕成長嗎
為何［沒法裝作］上唔到假音（需用腹式）

(唔得啦，好難聽，好頭痛，到到都走，我只能挑啲好嚴重嘅位）

我盡力了，等有冇高手講正經嘢。

利申：我唔係學唱歌，所以只係參考。

你幫左我好多

無撚氣wo師兄

加油 每日都進步

幾天天近況幸福嗎

好好聽，聽出耳油

翻唱晴天林改詞版黑白主義晴天林啲歌改得好正又好聽，忍唔住唱

現實:

整容前

樣有得整，技巧可以點改善

hi巴打又見到你 你唔好練咬字住啦 你練左聽力先
你先試下聽下原唱同自己唱個分別先知道自己唔準係邊先可以改善

聽唔到ge

北區小哲起碼冇甩beat 都仲叫跟得到
同埋冇咁串

咬字都好好多

多謝你

多謝

姜濤翻版 咬字

睇完條片 再聽番自己啲錄音 唔想再唱歌了

係咪長期mon實音樂台

吾巧甘拉
你唱得好好的

我熱愛唱歌

聽左 如果再認真d唱
真假音轉換應該有改善既空間
都唔錯
好過樓豬

樓豬d音唔夠實淨 同埋甩beat

五音不全就係你呢d

咁撚認真

啱啱聽完 好似同個伴奏賽跑咁 仲要互有攻守

樓豬哭腔搞到小弟哭𠹌咗

有人教應該會花多啲時間練，但有啲人懶花功夫成日要人提供資料，或者以為連登音樂台係可以搵人教唱歌就奉旨要人聽佢啲歌然後令人屌到飛起指有咩缺點。

學唱歌唔想洗錢咪去YouTube 睇教學，而家又唔係八十年代。

我啊以前(細個)唱歌都係被人笑到識唱咋，但係分別於我自學㗎咋！我花咁多時間唱歌，去KTV練，返到屋企聽MV逐句逐句學，後來先有YouTube 產生教學片，已經唔洗點睇，除咗男key點唱女key外。

唔認真批評，有啲人係唔識反省，良好嘅批評係帶有良性，不過我唔鍾意被人批完又批又唔識反省嘅人。

其實咁撚認真係褒義詞嚟

借話題明示暗串緊某啲人，加上希望某啲人識得反省。
咬字已經係最基本，已經音唔準仲要唔知唱乜文，好攞命，我真心聽到炆咗。

師兄點評下我個cover

師兄可唔可以比啲意見小弟

其實我唔明喎，點解你哋唱高咗

唔好意思，我唔係研究開男仔歌。

你試下唱祝君好？聽下低音&腹式&轉音&假音&震音

Fol咗你歡歌app，聽咗你首浮誇。

唱高咗咩

係咪留左comment果個

搵唔啱調而入位高，搞到高位唱唔到，因為整首歌都拉高咗⋯ 我個人覺得啦，至少我聽原唱再返嚟，俾我感覺就係你哋唱高咗啲，sorry我真係唔係教唱歌，我都想有人教⋯

其實琴晚聽完你唱，我自己即時都有翻唱，但我覺得我把聲好難聽，所以今日就刪咗。

聽頭兩句就屎急！

咁咪幾好唔使驚便秘啦

祝君好

比啲意見多謝先

咁講啦我係男仔我會翻唱俾你睇係咪真係你嗰個Key，但問題我真係一個女仔，我唱男key好撚難聽。

呃，好似讀字，拉下音都得啩

譬如

聽(～)

你不斷呼～叫我 劃破 寧靜我的心下墮～
（我諗首歌呢個位係有設計到「我的心下墮」高到低真係講緊個心下墮，高轉低）
在～難過 講～不出愛沒結果～ 口和唇 緊緊閉鎖

同埋你食下喉糖先，沙沙哋⋯同埋好攰咁

我會練習下多謝你

thxxxx

原來峰峰都有上連登

你聽下自己副歌同原唱分別

我唔係好識點形容 有無啲咩KEYWORD等我做下RESEARCH

你把聲屬於高音域？呢首開頭低音，聽後開始高咗，所以你到副歌高位好高⋯我要調返細聲啲，差啲震破我耳膜⋯

比較返個低音分別

唱柔副歌，可字可低返啲⋯

聽後係咩意思

GET到了

「聽」之後高咗調

damn呢首唔熟
聽日再試下，唔係好捉到個音準，聽返好多位都走音

兩年前唱，低音部位轉升key唱
有冇知女唱男歌係咪咁唱？

我幼稚園嗰陣都好聽過你

你唱之前有冇計劃要點唱？

例如邊到偷抖氣位冇咁覺 抖得啱

甩拍呢啲幫不到你

可能你聽下首歌 熟啲先開始唱

不熟不如跟住有伴唱唱先

如果嚴重不夠氣不如練氣先？ 一係清唱break開佢 一句一句唱 一句一句執？ 你冇理由聽不出自己走音掛